# MLP для распознавания произвольных букв 

## параметры букв
10x10 пикселей

Буквы задаются в виде текстовых файлов с символами `0` и `1`

Для примера используются 3 буквы `Б`, `Е`, `Л`, остальные букаы считаются не верными.

## Альтернативные варианты решения задачи
* можно не делать отдельный нейрон для не распознанных или ошибочных букв
* можно использовать разные варианты функции активации для внутреннего слоя и выходных нейронов

## Спасибо автору исходного кода
Данный код построен на основе MLP модели представленной в коде
https://github.com/rcassani/mlp-example

ссылка на файл: https://github.com/rcassani/mlp-example/blob/master/mlp_notebook.py